一句到尾中大留定鄧寇克

留：正皮
鄧寇克：負皮

你唔係入面 學咩人幫手足決定

雖然話久守必失，但hkix唔可以落入狗手上

鄧寇克嘅話幫手出家長車

hkix緊要定手足緊要？

有無人有家長車tg?

唔係話mirror係中信咩

？

無人估到hkix一旦俾狗完全控制會點，但尊重前線決定

香港版Dunkirk

定係
香港版雙城奇謀

自己揀